一人一個屋企人唔知道嘅秘密

我好撚鍾意裸睡 可唔可以唔好係我訓覺時入我房

我收埋咗兩本h漫

我係A0

我係player

可以點令屋企人以為你唔係a0

其實我返工好唔開心

差少少就自殺

講黎聽下 人工 同事 前景？

我無出街，我係屋企度

想知經過

同表姐扑過野

More

我唔係gay

其實個天花板係俾我碌鳩頂穿

佢地成家係外國返黎住係我屋企，佢地黎到之後果晚我同表姐出左去飲野，之後半夜返到屋企果時唔知佢飲醉左定點一入門口就咀埋黎 臭撚到

我是基

咁個天花板都幾貼地

扮gay?

我係百人斬

死煙鏟

紋身

俾朋友呃左30幾萬

冇女

靜靜雞走咗去學電單車

試過call g

收埋左d condom係書櫃

真係好撚臭，但係我都屌左

阿妹幫我含過

好撚後悔 因為有把柄

所以佢一大壓力就會同我扑野

不過佢無波 勝在有腳

其實我減緊肥

第一眼睇左「收埋左d condom係雪櫃」

果時幾歲

我都係
心諗係咪含返熱佢用

整過容

但屋企居然無人發現

整走晒眼睫毛？

畸型bb
呢份巴打利害
阿妹都搞得落 你老味

打咗好多支針
洗咗五位數字搞

係唔係維他命黎

狗公就狗公啦，叫player high class啲？

透明質酸
dysport
溶脂

全部係塊面到？

我扑過隔離屋張太嗰女

係呀 老母老竇無發現過

我屋企人知

痴線 你係咪好耐冇返過屋企

個個月賺幾多比9成佢地
跟住呃佢地話好少渣呢到 3成都冇
鬼叫細細個窮到佢地剩食白飯我可以食餸

唔係呀 我係同屋企人住

他們不愛你了

孝子

i am gay

我唔準你咁講呀

試過有日唔開心返到屋企撩呀哥仆嘢

我回咗呢個POST

食過煙 食左一兩枝頂唔順就放左喺書櫃到而家

樓上個個你阿哥?

好仔

老豆個二奶就係我返工同事

想識hehe fd

做個朋友呀

more

我曾經depression左好多年

其實細個試過偷偷地拎你地放係房既錢

我? 定I am gay嗰個

我係雙性戀

洗咁多都無效果

你畀得幾耐，真喺唔駛食唔駛用咩，直接D同佢地講咪仲好，何必辛苦自己
定我認真咗

佢讀中學個陣成日幻想佢著白襪仔chok我條丁

學電單車

請問點走返出黎

都係gay ok的

會diy
同男朋友扑慣野

食過煙 前排唔開心食左一支就成包放左係袋無食過 同埋細個偷錢同朋友食m記早餐

同對面單位個女仔拍過拖

洗唔洗報驚

有sp

外表正常， 返工見客又做過
把口花
鐘意落下酒吧
正宗顎魚頭老襯底

食煙
帶過條女上屋企過夜
打鳩繼母個女

出左黎做野年半咋 都比左年半
比咁多唔後悔嘅 我又冇咩地方要用錢
係車錢囉 帶飯食

唔準再講

信錯個fd 幫fd借錢 借完佢申請破產但啲錢係我個名 我要幫佢還 仲每期阿媽問我個fd有冇還錢比我 都要呃住佢有

好鐘意爆粗

我少食嘢
但屋企話點解你食咁多

有少少情緒病同抑鬱 一直見緊社工

好呀

真心痴線
為佢地做緊正常人

我買撚咗電單車

我換左新女
我好中意飲酒

我唔係佢哋眼中嘅乖乖女

本身就靚女

乖

三千蚊可以買起你兩兄弟尊嚴，都算幾抵

升左職

希望你愈搵愈有
家人愈來愈幸福
你負擔愈來愈細

細個偷左好多錢用黎買點數買野，唔知佢地知唔知呢

係屋企有人但佢地又唔知既情況下
帶左個女性朋友入屋再入我間玩同訓埋一齊
感覺緊張又刺激

ps玩Ps4

come

好sweet

我係學生哥
呢個月搵外快搵左六萬幾

賣腎？

比異父嘅阿哥非禮過
嗰時大家都係細路仔 成日得我同佢係屋企
而家大咗感情ok
佢可能唔記得/扮唔記得件事
但係我記咗好多年

運毒

+1 之後好後悔 所以會一路都對屋企好好

十幾歲嗰陣偷過屋企錢幾次
而家諗返覺得係人生一大污點

社工定心理醫生呀

點非禮法

Btw...this is....

有社交恐懼症

簡稱毒撚

有咩特徵

我都俾老豆非禮過

其實我一直係你地面前扮鈍，扮蠢

你張上格床幾高下

我同女朋友散左好耐

我仲好掛住佢

食煙

同ex散左 有新男友了

忘記她 忘記她

試過染完髮之後同佢地講一直都係呢隻色佢地都信，然後有次去啊嫲屋企食飯嘅時候佢地仲代我向啊嫲答話天生

好細個就破左處,但屋企人個個以為我係處男

會偷偷地帶男朋友返屋企過夜
半均每星期2-3次
已經超過半年

有屋企人apple id pw
隨時check到佢位置

被飛機杯破處

細個成日比呀哥打，所以由細到大都對佢唔好，語氣差
有次老母鬧我做咩咁對佢，話佢細個對我好好，好錫我，我忍唔住講左句，佢細個成日襯你地返工打我
我無諗過老母原來唔知，仲話知道會幫我出頭
其實一切太遲，一早有陰影
講完都想喊，成個頭撞埋牆，但身邊無人幫到自己嘅感覺好難受

我表面係一個player，但我連女女隻手都未掂過啊

話返兼職成日出去但其實因爲抑鬱幾年搞到讀書不斷肥佬要再讀

斷正

家姐係港女
好撚黑人憎
但係每次見面都要保持笑容

我就快結婚 老豆好撚憎我另一半 老母更加唔知我拍拖

識左一日就結婚？

差緊銀行40萬p.loan

咁您未婚妻知唔知您偷食？

佢靚唔靚先

好慘呀

有腳囉
不過嗰樣好撚柒
啲牙
化妝都冇用

photo? 想睇

血癌
部份家人唔知

有得醫？

計劃好身後事 不過都係等到佢地走左先

有藥控制住但唔會斷尾
雖然已唔太擔心
但間中會好似今日咁訓唔著
有時有諗如果有日死佐老婆、父母之後點算

巴打加油

老豆老母唔知我其實知佢地知道我係Gay不過扮緊唔知

加油 聽講係醫治成功率最高既cancer!

Easy easy 無事嫁 講嚟聽下發生乜事

佢個個都睇我好快樂，其實我一點也不快樂

我都係

多謝 我都無諗過放棄 係今日自己諗諗下訓唔著

小學雞嗰陣，有日老母落左街買餸，我留係屋企同細妹細佬打算睇DVD卡通片，發現隻DVD未拎返出黎，一打開電視，見到有畫面暫停左，好奇心下play左 ⋯⋯⋯原來係老豆私人珍藏既咸碟

睇左一陣覺得好想嘔 搞到我地呆曬 我頂唔順拎返隻DVD出黎扮冇事。當時弱小心靈受重創，跟住細佬細妹繼續睇返卡通片。我就冇曬心機睇卡通片，因為腦海不斷loop嗰個畫面

收埋左呢個秘密好多年 永不磨滅嘅陰影啊 到依家仲記得個畫面

利申：冇打格仔

其實好唔想返而家呢份工
但係每次見佢地果陣 就同我講做邊行都可以發達架 俾心機啦
唉, 算啦 做多陣睇下點啦

我屋企人成日當我係gay

有時d 錢跌左，投資失敗

gay 全部都係gay

見到你個名嚇親，因為我無同表姐扑過野

好多科要retake

一齊就快三年

梗係唔知

我收得d野好埋身

痴線
柒撚到 又港女又臭脾氣又偽abc
愈講愈憎

呃佢地讀緊event management 其實我讀藝術 同management 丁屎關係都冇

我由中學時期已經鍾意黃樂樂

我都係
但我間房出面係用黎"浪"衫
鎖門訓落雨就冇人收到衫

落過club飲大左然後周圍同人咀

可能好多巴絲打都係咁

細過已經立過誓唔要做好似老豆老母咁既仆街家長
細細過有本簿仔 老豆老母做d 仆街野我就係入面加一劃 （井字咁）
而家仲係度 無數過但半本簿畫滿晒
老母執房仲問過點解收埋本簿畫公仔

有感動到

搞過大陸個表姊，不過佢上年都結左婚

冇左個處 男朋友出軌

唔想返就轉啦， 人淨係對自己條命負責任就夠

所以真係要戴眼識人

隊草

大麻？

你老豆老母仆街
但你都似天生小氣

有半年都係ex偷偷帶我上去佢屋企
一開屋鬥就閃入佢間房
到第二朝佢屋企人出哂去就走
可以瘋狂扑野

出街話同朋友食，其實係單機

好想望下老豆係咩樣，細個見過但唔記得了

係合法地方隊草
同埋幾個月前老豆出面有女人 係我同老豆私下傾 搞掂左 啊媽依家都未知

俾佢地搞到 記仇到仆街
不過天生都好撚冇記性 所以細個先整本咁既簿仔記住

當年媽咪癌症就走個陣 我趕唔切見佢最後一面因為掛住同條仔去街 老豆到依加都唔知真相...成世都內疚自己個陣咁on9 自此好重視好錫屋企人

同條仔分左手？

係 每次諗起都好自責好後悔點解個陣咁蠢

唔蠢就唔係港女啦

唔好咁口賤啦

講事實有咩口賤， 佢自己都認喎。
連老母最後一面都唔見， 我係條仔都飛佢啦咁冷血

收埋左碌假鳩係床下底

有得諗喎

類似經歷 有個ex個老母過左身個晚陪下佢 訓訓下佢竟然想扑野
係咪痴撚線
手已分

收埋左兩櫃h漫

相認post
可能條港女係你ex

尋求慰籍…應該唔會

所以我一黎就問係咪同條仔分左手， 因為港女同條仔一齊永遠最蠢， 不過被飛後就會忽然開竅， 但再拍拖之後又會變番蠢

佢應該識分係咩事？ 真係想扑嘢定尋求慰藉， 實有樣睇

好感動

我依家返得好唔開心
工作環境又差 同事好冷淡
好想裸辭

佢父母家教身教做得好

最勁個陣差緊銀行財務成 20萬
而家還左一半..

老豆老母仲問我點解搵咁多都無錢淨
真係答唔出.....

拍左一段時間分到啦
尋乜求慰藉 佢老豆仲係廳出面 有心既安慰下老豆好過啦 扑乜撚

香港人住d屋衰過倉鼠屋

其實個人好唔開心，不過見親人都會笑

你有無個鬧翻左既呀哥

其實我同男朋友已經扑咗野

無同屋企人講過去叫雞
叫過以後都唔會再叫

有抑鬱 自殺傾向
有同撒瑪利亞防止自殺會社工傾計

斷估你屋企人唔會咁天真掛
(除非你好細)

佢地真係唔知
佢地以為我以前做錯過 今次會生性
但我都無

痴撚線 頭盔都唔戴

扑野有咩錯

靜靜雞讀phd

其實我不育
知道啊爸好鍾意小朋友

死肥婆

二三年班嗰時學校電腦堂教可以睇翻web history 於是就翻到屋企試下啦
一click 成頁都係日文字，咁咁細個點知姐，好奇入去條link la. 一打開嘩仲乜d姐姐個個唔着衫 第一時間覺得佢地好凍，但係嚇親咗就即刻close tab

女裝變態

其實比起做男更想做女
利申非gay

有過

一樣

1.有暴力衝動 打物件發洩 冇人係屋企會怒叫
2.冷血

我仲未死。

傻鳩 所以咪越黎越窮無限loop

當你一個月搵2萬，比9成即係18000，你呃佢地話呢度得3成，即係佢地一直以為你一出黎做野就搵6皮 ？你當佢地白痴定佢地真係白痴

呢個post竟然冇報警撚
奇蹟
利申：未追哂post

再者，當你真係搵2皮，比9成家用即係一個月得2千蚊洗，到底點生存 你平時星期一至日都冇社交？每日返工帶飯放工返屋企食？

定係我真心左

發生過差唔多既事 都係自此比人屈會失晒控

頭先畢業內一年搬
友日係屋企屌閪

果時分左手，因為有第三者
晚晚話約左朋友
其實係出去飲酒，都飲幾多下
我媽好似知知地，因為聞到我間房好大陣酒精味

果時訓唔著，問朋友拎左啲安眠藥食
啲藥係俗稱白瓜子(Imovane)既安眠藥
但果時食半粒，純粹想自己訓得著
因為生活仍要繼續，要返工
冇濫藥、冇溝酒飲自殺動機

仲打過去啲自殺熱線，發現都唔係幾幫到我

係屋企面前一滴眼淚都冇喊過
同埋冇講過一句佢既壞話俾我屋企知

課金

條條女都帶過返屋企扑

中大迷你龍

點解會有人屌得落細妹

你個名

呢啲唔係記仇
係啲老豆老母永遠唔知佢做嘅一啲野，講過那怕只係一句話
都影響左個細路

唔識教就咪撚生啦

呃屋企人同女朋友去旅行

其實自己一個去

其實我無女

條女細我十年

收埋咗兩個condom兩年冇機會用

Me2

人生最低落時自暴自棄，
一收工返到屋企附近就啪兩支煙先返屋企，
一共食左兩包都未夠就掉左包煙

不過對好多巴打黎講都係等閒事黎

不過有一次被阿哥撞到，仲有一段距離果陣見到佢就收埋左支煙，唔知佢見唔見到我食緊

利申： 從來都覺得食煙唔好，次次同親屋企人講開煙就會話食煙好不智，會令皮膚差

佢地心目中既乖仔
其實試過差 d 搞左人個肚
又試過同人 ons
亦呃過幾個女人
只係而家結婚生仔有家庭
唔好再提喇

一樣 個個月都搵到2、3萬但一蚊都冇淨 其實淨緊卡數

睇到眼有啲濕

媽媽死左個陣我唔敢係殮房睇佢最後一面 因為我怕會影響自己對佢既回憶 依家永遠記得既都係佢生前既樣 我覺得係好過啲

me too 覺得終有一日講咗出嚟都係會俾屋企人pan走

未去過旅行

唔駛喎 研究一早指出至少有80%根本係bi~

18歲果陣成日叫雞

我食大麻
我有過cancer

利申外國JJ

成家訓晒時係廁所隊草

利申發夢果時

鐘意裸

我有次俾細佬聞到我擺係房

打針

巴你打咩針

成日係老母張床扑野

同條女分左手重同佢地講無事

個個星期日要扮出街拍拖

幫老豆整電話果陣發現佢偷食
唔想老母又喊所以無同老母講我無出聲
同老豆暗示過叫佢唔好玩野，唔知佢明唔明/理唔理

床頭櫃成個櫃都係sex toy
其實大家多數收喺邊

respect

次次話返大陸/去旅行都話同朋友去
其實係同男朋友去
父母應該仲係覺得我好pure好true

我識講粗口

食屎狗

食煙
其實我唔係一個咩都唔諗咁純既人，唔係專登扮，但係屋企 就係想最舒服唔洗諗啲咩既時候

Same 好辛苦 衰自己on9唔識諗 又鐘意賭 賭到一身債，個個月出糧還左7成錢 仲差緊16/7萬 屋企又係問點解個個月無錢剩

枕頭底同枕頭側邊d公仔堆入面

兩老有時會執我張床
應該知

溶脂 效果好唔好？打邊隻？

第一部電話係因為我跌爛而壞 唔係唔知點解神咗

老豆老母唔喺屋企帶仔返黎
不過我諗好多人都咁做過啦

終於有個正常人
係就係好孝順
但係錢銀野都係誠實啲好啲

我19，佢22

曾經試過認真讀書 然後放棄

次次去旅行都呃佢地有fd一齊
叫佢地唔洗咁擔心
其實次次都係獨遊

如果你1成人工夠自己洗
先唔計娛樂消遣
剩係計搭車食飯
樓主應該至少都中層人士

試過喺cwb既公廁尿兜到痾尿
隔離有個印巴籍既男人扮痾尿
實情喺偷睇我條巨龍
仲記得果陣佢個樣勁猥褻
仲要吹埋口哨
咁大個仔第一次覺得比人非禮

男朋友老豆老母嫌我生得矮要佢同我分手

我有左

好中意飲溝洒
唔知我落過Pub

加油 還清咗又一條好漢

細個屋企唔俾打機
成日趁屋企無人偷偷地打

+1

其實偷錢 屋企人好多時都知 只係唔講出黎

細個果陣偷錢買燒賣同魚蛋

偷拍老母上床片俾男友欣賞
大家共識左我老母其實幾正

我bi 絲

點偷拍到

食大麻
去Rave 會食MDMA

利申外國撚

我都驚 因為我老母係接受唔到個種人
應該瞞一世

差人10萬蚊

臭你又奶

仲有同佢地講話master唔收我
其實係我唔記得咗交報名費

屋企設計本身有問題
稍稍改動一下就可以

就黎結婚

痴線

試過借財仔交學費
試過卡疊卡咁樣維持生活費
雖然原因都係因為老豆爛賭，被迫要提早自給自足

外國讀書好辛苦
無娛樂無啖好食
longd戴埋帽
每次同屋企人傾電話都扮開心
佢地仲要問女朋友幾時黎搵
想死

我會打丁

same

粵母幫我含過 仲口爆....

係老豆老母房爬過出窗差啲跳落去

拍過拖 .識過sl 好中意扑野

特登凌晨一兩點等屋企人訓哂帶男朋友翻屋企訓

我都有一邊眼踢波比波省到, 眼球中心充血半盲咗半年, 宜加隻右眼有好多permanent blindspot, 因為retina有scar

緊係有分別啦

點解咁鳩多亂倫

我有男朋友

笑死

扑濕自己

有冇人覺得其實自己啲所謂秘密展企人一早就知

屋
只係佢地冇講出黎踢爆你

係外國讀書果時成日隊草

姑媽層村屋單位寫埋我個名，老豆老母都唔知
但希望佢長命百歲多D 。

我都想獨遊但阿媽一定會叫我send啲同朋友合照佢睇

我gpa唔過3

型

係個陣未懂事先唔識分輕重 之後有拍拖 但都係一直放家庭係第一 唔會再犯依啲錯咖啦

係屋企好多野講
但係學校係毒撚

外國讀書唔開心但同佢地講好enjoy

無呀

今個sem得gpa 0.幾

I know that feel
以前我會覺得做女仔有人錫會好開心
大過反而鍾意自己係做男仔,因為成班女仔真係好撚煩

無發現嘅意思係無問你 : 整過容啊？
定連你瘦咗都唔覺？

自己去旅行 紋身
話去唱通宵k其實去飲酒

呢個不得屌

覺得佢哋知不過唔踢爆

細個小學嗰時表姐成日拉埋我一邊叫我比條丁佢睇 又叫我錫佢
宜家大個咗好似唔識我咁

唔通叫你再做咩

外國讀書JJ
飛返香港做手術
住咗兩晚酒店
做完當晚飛返去

Same

女仔FD借宿一宵 2老以為佢係我女朋友
但佢真係唔係我女朋友

HJ2Q

收咗隻av係keyboad個盒到
成世人為咗試下先買嘅唯一一隻av

我啱啱知道自己戴綠帽，之前佢上黎食飯其實啱啱同其他男人上完床黎。我好想同你地講，但係你地又好錫佢，所以我又怕你地知道左會對佢好失望。

食煙 最近仲要玩埋草

同埋啱啱嫲嫲半個月前心臟衰竭走咗
父母離婚 佢地唔會理我 所以由細都係佢湊大我
對我好好 一直同佢住 無咗佢我覺得自己喺到都無意義 無人再會係我夜返嘅時候等我 病個時照顧我
一個人番到屋企 望每一樣嘢都會諗起佢 其實我都有啲遺憾 以為得閑就可以陪佢食多餐 陪佢去多次旅行 但原來唔係每件事都有下次

半個月了 我仲未接受到現實 但宜家屋企人問起我都扮到好嘻皮笑臉 佢地一直覺得我係好堅強嘅人 但我連打呢段留言都忍唔住喊 想借呢到發泄下

嫲嫲 我知道呢世你受咗好多苦 你同我講過父母唔錫你 會打你 七歲就要你煮飯 所以你將更多嘅愛放喺我到 到你結婚 爺爺又打你 到仔女大個 你又因為後生捱得多而多病痛 食藥多過食飯 你話過要睇住我大學畢業 結婚生小朋友 你就留喺天上睇好無 下一世再番嚟做我屋企人得唔得？ 多謝你用咗成個生命去教我珍惜眼前人

Sorry 呻到樹葉都落埋

落過仔

呀~~~~~~~我嫲嫲都上年10月走左, 真係好唔捨得....

我依加隨身都會袋住同佢既合照,

點解要畫井字唔畫正

碎股黨 cheng ka fai

收埋condom係本聖經到

有信用卡

其實女朋友 講到明唔結婚生仔 一齊左 6 7年
但阿爸阿媽成日以為我地就結婚生仔

帶左個男仔friend出黎陪我同屋企人食飯
而家佢地都以為係我男朋友但其實唔係

你地永遠係我第一位
重要過我自己

呢個真係會一世人記得
對身邊人好d

我gpa得2.8

唔係咁易架 一開始實扮晒野 等你覺得佢好好

靠賭錢月入3萬

婆婆上年6月走左 好明白你感受呀 巴打

加油

我麻麻當年過身 我有睇佢 而家每次掛住佢 第一印象都係佢最後個面 先再到佢照顧我個陣

屌，好撚核突

遲早家變

之後你老豆老母又以為你純 係咪

diu 自己老母都𥄫

其實我唔想再喺呢個屋企

紋身食煙呢啲都唔小心被發現左，但係唯一一樣堅決既就係，佢地以為我仲係青頭仔

屋企人唔知道我連燈AC名

去自駕遊超左速接近一倍

洋蔥 要為嬤嬤加油呀巴打！

小二小三就開始接觸基督教，由識祈禱開始，每日都會祈求呀耶比返個老豆我，一直keep到中二中三就放棄 媽媽我無怪你，只係好想試吓有老豆嘅感覺⋯

好鐘意啪啪啪

仲要老豆老母成日暗示話我隊草就斷絕關係

很想要吧？

但老豆老母以為你好純你唔係

巴打 希望你早啲出人頭地

咁品味好睇個人既
佢KEEP到果種高貴氣質(仲要夾雜埋港女任性格)

我想自殺

我都想搵2皮
得一半咋
比9000佢地
佢地唔知我返咩工
可能真係以為我搵2皮幾
1000夠我用 剩係車錢而已
我做緊gym 日日帶飯可以走肥 放假都係係屋企 冇女嘛....

有冇再扑

幼稚園小學中學都有比popular student帶頭isolate過 無同阿爸阿媽講過廢事佢地擔心

我有自殺傾向，一直想死

如果呢個CASE真係唔好慳整容錢，可以活得開心ｄ抵比啦

年少氣盛 岩岩破青果陣試過一日7次郎 之後一掃就掃左幾十個盒家庭裝condom 得呀媽知(細個佢會執我房) 其他唔知
記得呀媽問過點解咁多 我答話d貨係朋友既 幫佢擺住

依家老婆成日話 你以前好勁架一日7次 依家射完就話累

通常依啲咁比法
兩老好大機會會幫你儲起佢 唔捨得用

比堂姐撩過扑野

絲打個心肯定好痛

幾乎係關於我情緒上嘅所有問題佢地都唔知
因為講嚟無用 當我9UP

遵理個Richard Eng 同個老婆係 表既關係

一嚟熱, 二嚟個感覺好free

20歲時 第一次比人追孖展

已婚，其妻為梁賀琪之姊，亦為其表妹。二人育有一女伍雅愉（Stephanie），是智商達140的資優兒童。平時駕駛掛有私人車牌「RICHARD」的名車林寶堅尼Murcielago上班。

有無人堅係屌過隔離屋？非ｆｆ個ｄ

馬會賭波輸左10萬 翻唔到身 生平第一次感受到咩叫手頭好緊
自此戒賭

其實我唔鐘意女仔
係死gay佬

一日七Q
賓周都損

其實我對屋企人無咩親情感覺

其實因為屋企人搞到我好重視錢 呢個觀念比佢地搞到錯撚曬

因為你地，我由細到大都好撚自卑

其實我仲好鍾意個ex
不過係你地面前扮到好唔care咋

過大海輸咗成個月糧

自殺過

唔好 當時就咁叫溶脂針
屌佢老母打撚走咗我個酒粒仔

喺連登少有嘅鼓勵性留言

佢地如果知我整容一定屌柒我

比左咁多錢整，屋企人都睇唔出就咪整啦

細個同表哥搭巴士 佢無啦啦叫我摸下佢條J 仲同我講「摸啦好舒服架」 好在我不為所動 ...
大個諗返 如果真係摸左 都明明係你舒服唔係我舒服囉頂

我買咗好多寫真

我有女朋友

係popular student鐘意嗰個鐘意我我去整柒自己？

我可以100%肯定 你2老一定知 你係佢地生出黎 第一眼已經睇得出 只係唔想踼爆你

take care

有洋蔥 我經歷同你差唔多，不過係婆婆唔係嫲嫲，細個好驚佢有日會死成日訓覺偷偷地喊，人大左有時會嫌佢煩，心情好差個時試過唔應佢，多謝你呢個回覆提醒我要珍惜婆婆

啱啱今朝請呀嫲飲茶
頭先喺呀嫲度瞓咗個鐘

我好愛佢地

男人渣你波佢自己都會爽
相同道理

btw果陣幾歲

幾年前俾人打爆左個頭，連左兩針，驚屋企人擔心冇講出去！

兩日無番去話同朋友去camp,同埋朋友夾左口供

以前搵期三都每個月儲到7-8千，衣加搵萬6，讀ptdegree 又要錢，同女朋友出街洗費又大，自己又會預一千零用比自己買閒野，衣加每個月都打和或者負小小，儲唔到錢好唔開心，又好大壓力想快啲娶左女朋友，儲夠一百萬

靜靜雞買左架跑車

同ex分手因爲佢一直為左扑野先同我一齊
屋企人一直好好奇分手原因
但我講唔出ex當我係雞
只可以講啲濕鳩原因

屋企有兩隻正版日本大肚婆av

呀… 好sad呀巴打

你都係老實d好
唔好充大頭鬼

.....我真係唔知
個陣好似小學 太耐唔記得勒 但仲好記得係冇冷氣巴士 架車咁岩駛到紅磡街市....

由中一無間斷過打丁打到e家，成為差不多每日必做既事。

我係一個怪人，樣貌事業都吾錯，有女追但係成三十歲仲係a0, 吾係gay, 眼角太高， 鐘意動漫，外表社交都吾毒。
我直係好怪

拍過好多次拖，襯佢地去旅行帶女返屋企砌足幾日，起佢地甚至好多人眼中我淨係識打機既毒撚

好可愛

ptbf

好慘啊

吾你老母

番大陸通頂唱k攬女
番到屋企就話去打麻雀打通宵
有次老豆見到我我收埋啲人仔 話左句 衰仔 番大陸玩
不過屋企好開放 就算知左都無咩事

我好m

求分享

大近視

細個成日拎幾隻蛋出黎練打蛋，打完扔左佢

諗起我大伯以前又係咁 之後比我呀爺發現左 然後靜靜地吊佢尾 一泊好車就衝去打爆左部電單車

由細到大都唔識同人交洗流 小學中學都係isolation 就算識d人都係有話題 唔會係朋友 真係既 5隻手指頭內

吾毒=我毒

我有個fd佢同表姐表妹都扑過

可能佢心諗：返大陸玩唔預我？

有冇扑到?

其實我想講係我興趣 毒 但係 社交表現方面 唔會表露出嚟

你真係。。。
帶眼識人啦

其實好錫老豆 而家天氣咁熱 佢日日曬住做野 都覺得佢好辛苦 但硬係唔知點開口...

你估佢哋真係唔知咩
個仔日日係廁所鎖門
老婆仲要唔知咩事過去拍門

其實我唔想做人

想死

其實我好愛你地 唔知點表達

中學個陣成日唔返學
屋企人唔係到個陣會帶條仔返去扑野
中學個陣好唔開心 要見社工

靜雞雞買咗電單車

讀書好大壓力 成日哩埋喊

Depression
以為我出面有女朋友 其實我係A0
厭世

唔知我一直好想自殺
唔知我讀書因為抑鬱而quit

其實我真係處來

我有好嚴重既社交恐懼
直到今日都未好返
只係我對所有人都掩飾得太好
其實心入面每日都經歷緊恐懼
對所有野已經冇曬興趣
唔識享受 生活得返返工放工同驚
佢地成日話我要揾個好男朋友 點解唔拍拖
我真係唔知會唔會有人要我

秘密

老母當年迫我讀女校中學
六年黎成日對住女同學
呢家懷疑自己雙性戀

同你一樣

到時咪可以證明佢地愛你咯

我係非GAY腐男

我都係
樓關心下佢
又唔知點開口

lm

A0但屋企人以為我A360
日日出街其實係去圖書館同發錢寒翻工

乖仔

老豆賭錢搞散頭家，老母從細就叫我唔好掂賭，點知依家變左賭神

咩手術 邊度來的錢

究竟點引到同表姐妹扑野

我好憎佢地全家

以前讀asso壓力大我都會發佢脾氣，但到宜家都唔敢諗，我怕會崩潰。巴打好好珍惜。

連登ac

生咗你個仆街女真係慘

想就要去做 唔努力就一定冇 識下人啦去

品味大撚哂？

小氣嘅小朋友真係好得意

係屋企收埋水煙

偷偷地買股票
好彩賺左錢

報咗驚

孝順仔

扮返工

我寧願自己冇出世，廿年都冇開心過

仲有long d 同男朋友phone sex 又會拍片俾佢打飛機

婆婆生cancer全親戚都知得婆婆唔知

左眼視力得番0.2

點解呢個post嘅秘密好似越嚟越慘咁嘅

可以講緊自己係CD player

我好淫

我日日打j

我知道

唔係處 但佢地唔知

其實我好傷心

每日一篇定每日七篇？

我想同我屋企人講拍左成三年拖都處男 ...

報少1/3 人工

做d subtle既野，唔洗講出黎

唔係話大撚晒既
只係唔覺有咩核突
你要另外做道德批判隨便你

實係靚啦

應該都係各樣加埋
返工唔係淨係要應付工作，呢樣先係最令人覺得辛苦既地方

拍緊拖

巴西飛泰國？

無條件既叫狗公，有條件既叫player,明無？

唔係個個老豆老母都明白事理架

報警撚召喚

返工不嬲唔止應付工作，要應付埋老細白痴要求同西客情緒

巴打

如果唔係俾你地成日係我耳邊講我條女唔得
我應該真係會同佢一生一世白頭到老
我仲好掛住佢 但好多野發生咗
真係好難翻轉頭
宜家好孤獨
唔想拍拖

紋身紋係啲遮到既地方 佢地發現唔到？

如果唔係你地
你個仔已經死左幾次
好大壓力又唔想你地膽心
做野成日出錯 拍拖又拍唔成
但係就係講唔出口比你地知
係你地眼中你地個仔係一個叻仔黎

願聞其詳

我覺得過份

我老豆都係一樣，我對住屋企人好內向，又係講唔到肉麻野

呃佢地去唱通宵k 去同性朋友屋企玩
其實係去男朋友屋企過夜
以為我好乖好識諗
但其實已經唔係處 隊草劈酒咩都齊
日日走堂 gpa唔過2.5
但呃佢地讀得唔差
對唔住啊媽咪

吾你老母
怪你老母咩 ff樣貌不錯仲有女追。
唔撚識字既大毒梟

great

有無人知道表兄妹離婚佢地關係會點

細細個去第一次去旅行諗住去揼骨，點知俾人昆左入黑店，俾人圍要我俾五千蚊。

跟住扮窮撚話自己係學生無錢，最反都俾人屈左千五。屌你老母

我發現我老豆 會睇lady boy 既av 好撚核突

我老豆係哥啲反對同性戀嘅人 有一次我同佢談論呢個問題 我覺得同性冇乜大不了 點解要歧視佢地
然後我老豆差啲以為我係gay

其實我冇追求我既夢想做一個編劇/演員（電影業）係因為我怕屋企人擔心。雖然佢地口頭上鼓勵我去讀演藝但係我真係怕三十幾歲人仲係梅dum der要老人家擔心。

我呢世仔唯一有成功感既時刻就係自己寫左個話劇喺學校，演埋一份，做完接受千幾人掌聲，完場後好似大明星咁個個老師同學擁埋黎話套劇做得好，d師弟妹話要學我地咁做一套咁既劇

而家好似令到畢業生話劇變左學校傳統

我唔怕捱窮住劏房，我怕兩老擔心

點解你會咁覺得

你而家唔追 以後更加唔會有機會去追

我係雙性戀
我鍾意男人既同時都搵緊女朋友

表前夫表前妻

比啊媽既姐姐既大仔非禮過 我個陣好似7歲
佢搵我扑野但我咩都唔識 佢應該冇放入去只係我屁股磨 但我宜家諗番起都覺得好羞恥 又唔敢同人講 見到呢個人就會好憎佢

更加唔會
而家工作順利一路向上爬，談婚論嫁，仲點會放棄份糧走去追夢丫

最大問題係自做野開始，我既組織能力好左，但係憑空想像既創作力差左好多。
十年前我寫劇本真係坐喺度源源不絕咁寫，就好似我寫潮文咁，五分鐘十分鐘內既事，根本唔係坐喺度諗過度過

唔知我性無能

其實我已經唔係到

條友咁細個就識咁多

個陣怕事冇扑到
依家諗返起覺得好後悔
加上佢地都結婚生仔
但都仲係好淫,睇得出

感同身受 之前quit左份工讀書，發覺自己玩唔起，見到阿媽日日勞勞碌碌，覺得自己好不孝

個大仔幾歲嗰陣

其實我一啲都唔堅強

同我一樣

我平時係屋企好乖好靜好內向
但其實成日同d fd去叫雞

會賭錢

五年班轉讀男校。有個預科生代課哥哥，話帶我地去後山玩，我俾佢拉一邊又咀又摷。細個唔識，又有啲興奮。跟住成日上我屋企補習攪我。

我阿媽仲以為有個老師咁錫我又免費

就咁我變左gay

希望巴打出返嚟之後唔好再亂講野

有心理病

以前讀書果陣仲試過帶女仔fd上黎
係老豆老母張床扑野

試過有情緒病 要睇醫生
同埋試過自殺

好孝順

15-17歲大約 我都唔太清楚

事業其實好唔順利
但扮到好有前途

細個同堂姐差啲搞埋 好彩無事
依家大個感情都好好 可能大家都搞傻唔記得
嗰陣已經係喺屋企播埋咸片
仲要係歐美添
諗起好痴線 希望佢真係無印象

小五?

結左婚 屋企冇人知

真絲

我係m男
同埋收埋左d sex toys係櫃

得一粒睪丸

Sorry 大笑咗一聲

老豆爛賭搞到輸埋層樓，所以呀媽成日叫我千祈唔好賭錢
不過我都係偷偷地開馬户户口賭波，同埋日日都會買返兩、三過下癮

濫交 出面勁多女
但係屋企人, 世叔伯面前扮到好乖仔

溶脂針可唔可以瘦臉？
你果陣打咩位

我睇唔係自己將來.....人又老錢又無女又無
無興趣同屋企人講，一日過一日

我拍過拖
Gpa唔過3

成日隊草 父母親都唔知 得閒會去下深圳玩
阿爸阿媽以為我係無扑過野 但係我扑過唔少次

面則邊個位
唔識講

真係想問先留tg 俾你

比佢地想像中乖好多

從另一個角度來睇，比人打兩野鬧兩鍋有$３０００，你制唔制？

扑過野

其實我係鐘意鏝
可唔可以唔好再逼我睇獌

好撚勁呀

扮有搵工
食煙

帶女仔返屋企

細個同人打架唔夠打 成日傷晒 話自己整親
無論有幾多野煩幾唔開心都唔會同屋企人論

以前住中學宿舍, 好嚴
有好多次等個個都訓哂偷走
之後坐的士去條女度扑野
扑到天光返去, 之後返到學校話自己唔舒服訓到放學

利申: 外國JJ

唔想知就唔會問你啦

點解咁神秘

其實細細個就聽到父母扑野聲但會扮訓左 唔阻住佢地

畢業之後冇返過工，一直喺職業賭徒，明明生活無憂要扮工扮忙碌作故事

屋企人以為自己入左三大好威
入到去cga未過過2
仲等兩老成日同人講個仔好叻

21點?

小二果時比大五年嘅同父異母哥哥摸
除左放條撚入黎咩都做齊
平均隔日一次
一路到小四分開住先至停止
果時好細個唔知係咩一回事 個仆街就話係玩爸爸媽媽遊戲
試過叫我著啲爛爛地嘅舊衫比佢扯爛玩強姦
到左我小六果時
有日同佢見面佢又想黎但我終於知咩一回事拒絕左
佢就講「咁又係 你都大個識野架啦」

細個仲成日比個仆街打 同媽媽講但佢一直唔信
第二日我只會比人打得仲甘
所以我一直都唔敢講呢件事出黎
到廿幾歲時終於同我阿媽講左 我阿媽喊得好厲害

中過六合彩二千幾近三千萬既頭獎，無同屋企人講。
而家手持一住宅兩細鋪住（全放租），市值大約三千萬（比起買入時升左有成倍 ），另外有近市值千萬既收息股。

屌過表姐

第一眼以為問我21歲 香港賽馬會合法途徑，讀書個陣主修足智彩副修賽馬，畢業之後全職當本大之後轉咗主修賽馬副修足智彩

最近因為depression而食煙
我係lesbian

我只係想著女裝衫但係又唔想比人知

父母離左婚
係跟阿媽個邊既
好憎我老豆
次次一講到佢就男人老狗都喊唔停
但其實我覺得我對佢既感覺好複雜 但我自己都唔肯認對佢唔係100%既憎恨
我覺得自己心理好唔平衡

哇你頭盔都唔戴返個

你覺得三大cga無2勁啲 定非大學cga有3.6勁啲?

同你經歷好似
但係到而家都唔敢同阿媽講
因為我阿媽錫佢多過錫我

去歐洲旅行個陣叫雞

認真係好令人感動

做後母通常錫繼仔女，免得人講閒話

喺屋企好多地方都同女啪過

話人工得2皮
其實多一倍,儲埋D錢想比佢地退休用
不過都有比家用

我無屋企人

佢地曾經有個孫

現實有女朋友但係自己其實係hehe
有食煙

係

果時我爸爸自以爲有本事娶兩個老婆
我阿媽又戀愛大過天肯做細
小四果時正式分開住唔洗點去大婆屋企
到我阿爸死先至真正解脫
雖然變左有幾十萬債務要幫手還
但我寧願還債好過見住個仆街

屋企人以為我係死毒撚27歲都a0
其實我食過超過廿條女
但全部散拖
最勁個時一腳搭四船
但月月清冇錢剩
呢家老左冇人吼食自己

爸爸問好唔要我

唔

一直要靠安眠藥先訓到教 老母唔知成日覺得我係夜訓 冇諗過正視我既情緒問題 一見到我好低落又以為我係時下叫春果d年輕人 有病我都唔想架 成日係我面前笑住講自殺d人好蠢 懶係幽默咁 其實我成日好想死

depression
但唔想死住
男人三大罪咩都試齊
差在未破處
驚破左真係會死得成

邊三大罪

屌 睇撚到喊

煙 酒 西

來生都唔知有冇機會再見

仲可以守到處

細個偷錢買點數
屋企人唔知我同女朋友已經分左手

其實仲有好多野玩

想同老母講，嗰年暑假表妹一家係外國返嚟係我地屋企住，我同佢仆咗幾鑊。
想同表妹講，好掛住你。
想同表妹老公講，好葡萄呀！

唔係人人都做到自己既聆聽者 同多d人傾 總有日會有人聽到你想講既

其實點解咁多人屌到表妹表姐, 有冇心得

打丁
老母好早返，呀麻成日係屋企行黎行去，次次用電腦開av打丁都好似攻防戰咁，屌

帶過女上屋企

首先你要有一個可食用嘅表姐妹

我明 人地面前扮堅強 自己就收收埋埋喊

中過六合彩二獎 請屋企人去食自助餐
呃佢地話中左馬

cls

same here
到依加提返起佢地都話我要點點點唔好再比人飛
要珍惜
但事實係覺得佢又準備派多次帽比我
先忍痛分手
到依加都冇為自己辯護過
點樣可以拎啲親戚屋企唔好再提啊唔想聽呀屌

backup佬？

其實我系澳洲讀書成日去賭錢

返Part time ，個客話我仲令仔過坤哥

其實我覺得好嘔心

420春風遊 求組

同表妹試過玩69

有呀, 之後呢

拍拖

你係點搞掂？ 我屋企都有類似情況。。。唔識搞。。。

上高登開post

好後悔冇屌到佢...

個人喜好唔太好420
有時係正 但唔鍾意太stoned 既感覺

其實我無返工我中左六合彩渣，日日都要扮上進出門口返工

我成日去蒲

69埋都冇屌到

買樓囉

租都得啦

理想與麵包

點完事

我好明白 以前同屋企人住個陣成日扮工，starbucks金色會員卡（可以坐成日用wifi ）有幾張多到派俾朋友，一至五每日諗聽日活動煩過返工

做左ex sp

我想做女性

我好討厭賓周

係我實打返老豆

我有打j

我麻麻係我10年前走左 我成日都會諗起佢 如果麻麻仲係到就好 麻麻我呢十年都無見過你 你出現下係夢到比我見下啦

咁男友點評價 你阿媽

發生過啲唔開心事 但唔想搞大佢
想勇敢行出嚟但發覺講就容易
為咗呢件事好唔開心
成日幻想自殺會點

本來好咗一輪最近又間唔中幻想下

放左罐氫氣係屋企

最後一句睇到起雞皮

Same, 但有一次知道左之後冇再偷了

細個叫屋企人鎖起條電腦火牛線
話果日唔玩電腦
跟住屋企人返哂工就拎電飯煲條線開黎玩

細個曾經偷偷地係廁所講左句仆街
驚到震

其實好憎佢地生左我出來

中學果時偷屋企人啲comdom用

仲有電視線 影印機線

有病無同屋企人講算唔算 唔係傷風感冒果啲

我又係好鐘意裸 但屋企細又冇自己房冇得咁做 所以好想要自己嘅空間

其實我好悲觀
等緊雙親走就會reset人生

最近好多嘢煩搞到壓力好大，好想喊

細細個已經好咸濕
成日早一個鐘起身偷偷地睇阿爸電腦d av
試過摸過表妹表姐同同學

咁你誠信只值三千

屋企人唔知我食煙

17歲大哥哥食10歲小弟弟(dee)

房間裡沒有人 吟是我呻的

我 成日打飛機

代課哥哥正仆街

屋企有兩個飛機杯同ky

我係les 由form 1鍾意第一個人已經係女仔
曾經同屋企人透露過唔會結婚
佢哋大力反對 覺得一世人流流長
要搵個男人先可以過世
從此決定唔會再同佢哋講呢個我都改變唔到嘅取向
成日問我拍拖未 幾時搵返個
講真話就話睇到好化 其實我都好想得到屋企人認同
不過佢哋知道一定會唔開心
所以都係做一世秘密算吧

喺瀨戶內海收埋咗隻超大型戰艦

無姦到?

比人性侵過
唔敢同屋企人講

初初戲院幫佢打飛機，六年級上屋企補習就補上床，初初又係打飛機，之後就要我含。試過撳住我頭口爆我。想入我但太痛我唔制

唔知係唔係攪慣左，上中一二我又想攪同學，一齊打飛機互含

後來佢去左美國，我阿媽仲話好可惜，冇左大哥哥睇實我

真係好多基佬

Lm

其實會唔會你屋企人嘅秘密就係知你會裸睡

返大陸邪骨

啲藥我好耐冇食
食唔食都係咁
但佢地問親我都答有食

我結左婚

細個睇DVD咸碟咁高質嗎？定你唔識分VCD同DVD

曾經有兩年每晚都係喊到訓著，自殘自殺都試過 到依家偶然都係會突然好唔開心好想死
每次聽到佢地話我好幸福，捱少好多苦，真係得啖笑

由細到大半個朋友都冇

好多巴打都係放唔低父母
活著好辛苦

細個成日偷睇AV

我係les

咁又冇
唔知係佢唔識定係仲細未識扯
但佢想格硬叫我含

成日扮出街之後自己食飯？

我割咗包皮

做雞？

就算係都唔係由你埋單架啦

夜晚幫老豆做抄寫工作

同ex一齊個陣都係咁
仲要gpa唔過1
依家手又分埋

可能你老豆老母有預知異能，
七歲果陣見到個畫面係你兩兄弟偷錢，
你12歲果一刻揀咗偷錢，即係應驗咗個預知
所以佢哋無打錯你

其實我試過幾次偷偷地襯屋企無人帶女朋友翻屋企

有次唔小心喺屋在人面前講咗聲「妖」
成間屋靜晒

呀爸呀媽成日覺得我入左大公司好勁（係專業公司尼），但其實我係全公司入臉最廢個幾個

你有無諗過你男朋友係想睇你老豆？

抄d 咩

有冇諗過係你細佬塞落去

老豆,其實我一早知你出面有第個女人但就一直呃鳩我返工要OT

小小背景資料:
父母一早離左婚,跟老豆住,各自再組織左個家庭
老豆搵左個大陸女人一齊同生多個,明知冇錢冇時間又冇心機都仲要生
個女人仲要成撚日唔做野又唔撚識教細路,食飯就永遠等老豆返黎煮
思維又on9,諗既野同平常人唔撚同,偷聽到佢話要睇精神科應該有小小痴線

老豆應該頂佢唔順先出去再搵個女人,但好死唔死又比我知道左
首先唔記得係邊到睇返黎話男人出軌有幾個特徵,電話moon向下擺,細細聲講電話等等..
有次大陸女人個女見到我掂老豆個電話就同佢講,"有人掂你個電話呀"
我老豆就大大聲聲話"掂咪掂,我電話都冇祕密既"
跟住佢換左新電話叫我幫佢set野同裝apps,有意無意地click左入whatsapp就見到佢同第個女人既對話同合照,個日仲要係佢同我講星期日要OT
之後我就覺得佢口中講既OT就係同呢個女人出街

講住咁多先

加油呀

上連登

點解果三千蚊會係你6歲果陣個銀包度？

可能flashpoint左掛

好想關心屋企人，但屋企人真係好唔值得我去關心，就算最值得去關心嘅老豆都死鬼左

而家次次發夢都係鬧佢地鬧到醒

比9成,講3成
佢地以為你十幾萬人工?

你地眼中嘅乖乖仔，收入穩定，上到車，孝順

其實心臟有問題，嚴重情緒病，日日想自殺，一啲生存動力都冇。食煙飲酒冷血冇女

次次見到你地都扮好開心咁。。

於是有日巴打老母：阿仔你搵咁多，比得三成咁唔得wo 下個月比夠六成啦
巴打： 賣屎忽都唔掂

喺英國讀書
有時會朝早7,8點覆呀爸呀媽whatsapp
佢地以為我咁早起身
其實係飲酒到天明

Same here

長期抑鬱，有時嚴重有時冇嘢。

最嚴重果陣係全日係度喊，喊完訓，訓完喊。三個星期都係宿冇上過堂。之前自己睇過醫生，冇食佢俾啲藥同埋太貴就冇再繼續睇。

因為係屋企問題先抑鬱所以講都冇用

有鬱燥症， 食左3年藥

其實我性上癮

一日打幾多次J?

心裏係一個偽娘，有好多女裝衫，但收得好埋

冇J打

咁果3k即係呀爸放入銀包？！ 點解會係佢送比你既銀包度

冇

我老豆走左佬

我都係 仲要生日自己一個過 但係呃佢地同ex一齊過

無意中睇老母手機msg 發現佢出軌
雖然最後不了了知
但自此之後心入面都有條刺
自己亦唔會相信婚姻

上面講左啦佢，搵得一萬比9千，根本on9 將來你就會知自己充大頭鬼會有幾傻

口講就叫孝順，實際係根本冇諗過將來，一個月得一千洗費，即係零儲蓄，將來結婚、買樓、有大病要睇醫生邊個比錢？到時咪又係問返老豆老母

Touch wood講句，有一日你屋企人大病，到時要拎幾皮出黎分分鐘你都未必拎到

果日收到老豆啲財仔信 差成十皮野
果一刻好無助 我即刻撕爛左封信
利申：老豆已經唔係同我住好耐 媽好憎佢

同我關係唔太好，好少見既老豆唔知道，其實我都會掛住佢

細個呀爸呀媽唔比拍拖, 連鍾意人都唔得
雖然真係無拍過拖
但其實我真係好鍾意佢 實質鍾意左七年啦

然後當年返左份親戚介紹嘅工, 呀爸呀媽都認為好好做又正經
其實人事又複雜, 又辛苦
試過有晚食完宵夜同個tb飲大左拖左下手仔 唉屌

我唔想結婚 甚至同人發展感情
因為你個仔冇錢 一事冇成
只係俾多啲錢你地同我自己

曾經出賣身體做0仔 3個月內唔計正職搵左8萬
同過2個女仔1個男仔拍拖
試過拍緊拖個陣都仲有做
依家第4任係男仔 好愛佢所以無再做 不過對方唔知 其實好驚
同埋依然好窮 又無父幹 好撚辛苦

上面所有野無人知

讀書嗰陣d補習費拎左去玩

咁睪丸呢

可能你會覺得我冷血
但只少你上到車先

失戀係hall不停飲酒又走晒堂 過住啲好頹廢嘅生活（屋企人從來都唔俾我飲酒）
話學校好多嘢做唔返屋企其實只係我唔想返
一個人去旅行話有fd陪

唔知我係gay

其實好累,但佢地從來唔知

話去唱通k 其實係出去飲酒
話係女仔fd屋企訓 係同仔係hall訓
媽媽以為我好乖

好鍾意睇h漫

以前養狗，野到蚤...大佬話佢買frontline，但遲遲未買
我就抱隻狗係佢張床度捉蚤，唔整死佢地，丟係佢張床度

第二日佢即刻走去買

唔係處

Same，個陣鍾意賭 賭到迷晒
差緊街數23萬佢地唔知
但阿媽之前知我唔掂借咗錢俾我
兩條數加埋40幾萬 嚟緊3年都唔好諗有啲咩活動

個個星期起碼多左幾舊水洗
唔夠錢洗就cancel果堂

買咗電子煙同飛機杯
而且自己其實好爛口，但從來唔會係屋企人面前講粗口
細個成人係廁所開水喉之後係咁喊，等佢地聽唔到
細個其實聽到呀爸呀媽搞野但唔會出聲

好明你感受
我嫲嫲都係上年走
由細到大佢最錫我 我最中意佢

開水喉係咁喊我都試過 果種無助 崩潰真係冇人明

試過隊草
外國jj

我係GAY同正太控,呢世都唔會有幸福

不如你教我點買六合彩會咁中法，好羨慕

翻工翻學翻得唔開心，但翻到屋企都話好好

我個harddisk有幾百gb av同j圖

帶過朋友番屋企啪啪啪
成屋訓哂

支持你爸打

細個成日俾屋企人打同鬧 (成日飲完酒/賭輸錢搵我出氣)
大個佢哋好似諗通咗想對返我好d feel到佢哋真心改過咗想對我好
但係心中總有條刺接受唔到, 搞到依家係屋企好少同佢哋講野
出街係outgoing嘅人, 但係屋企就成個自閉仔咁

我都係嫲嫲湊大
好彩佢仲喺我身邊
但每次諗到佢有一日會離開我都忍唔住爆喊
而家都係

好憎老豆
成日想死
鬧完交想出走

我屋企人唔知我女朋友以前係mk 妹
所有mk 妹做過既野佢都有做

間中扑嘢
仲有個紋身喺肩
仲想繼續紋身

好慘

入過社團

扮無拍過拖但其實我中意女仔

同過好多唔係女朋友既人搞野
以往d女朋友都試過襯啊媽訓左叫佢上黎搞
叫雞
爛浦爛飲
食煙
曾經試過驚到瀨屎去驗血 如果驗到都唔知點講
好彩無事

親人遺體向殮房個樣唔係人人都有勇氣睇..

點解會搞得落 你同佢同房訓？

其實我成日瞞住你地隊到湯

已經可以報警啦
宜家點面對阿爺呀你？

手臂手腕都有，都算明顯，但都可以發現唔到

食煙，但因為有次就咁放左包煙係枱面被發現 (宜家戒左，除非有人隊支比我)
試過420
食過水煙
知我拍過拖 但成日以為我係青頭仔
講粗口好勁

PS: 我爬文見好多人都話屋企人唔知自己食煙

升左職，加左人工，
但我仲話我搵得萬五蚊。
老母成日覺得阿哥讀到書，叻d。覺得我廢d,咩都唔識。
但阿哥只不過係一隻it狗。
費事話佢知我搵多佢一倍人工，加上細路妹係廢青，唔講仲好 。

唔知我鐘意女仔
我係藍絲 淨係同過一個女仔拍拖
爸媽以為我同佢係好好好朋友 有同過我爸媽一齊食過幾次飯(我地兩個都係長頭髮女仔樣)
分左手之後佢去左英國讀書 爸媽都有問我佢生活如何呀習唔習慣呀有無同佢skype
每次我都笑笑口鳩up啲野應付佢地就算 因為分手之後我對ex既野已經一無所知
後尾佢地問得多 我就開始應付唔黎 一黎我真係乜都唔知 二黎分手之後成個人都好down
所以有次我忍唔住講左句 唔好再問佢啲野得唔得呀
我媽跟住講左句 你地反左面呀？真係好想知你地本身咁fd可以因為啲咩事反面囉
你想我講乜姐 係呀其實你個女鐘意女仔架呢個世界唔一定tb+tbg先叫les架媽咪
雖然比起上面其他巴絲算係好小事 但我諗我呢個秘密都應該會收埋一世 反正佢地都覺得我無人要嫁唔出

講粗口極度流利

但平時屋企我一句都唔會講

冇左個處

同佢地講返工要返通宵 (pt sale)
其實係去男朋友屋企訓

我係外國讀書
黎緊想偷偷地返香港一個月
唔比佢地知 住男朋友屋企

成日夜晚趁佢地訓哂帶條女返屋企

你咁覺姐 可能佢唔係咁諗呢 定你帶左帽

準備畢業 但一啲都無諗過留係香港打工 一路都搵緊外國工 整BNO去working holiday

我唔係唔愛你地 我都好想陪住你地一世 但我都好想過自己既生活 我好努力去準備自己既未來 唔係想係香港打份牛工過世呀

但屋企人身體唔係好 我好撚驚走左佢地有事我點算 依家無一日搵工都好矛盾

大力呼吸姐

對你唔住

唔知我係臭雞

醒啦 好嘛

嫲嫲喺天堂一定生活的開開心心無病無痛㗎！take care bro

紙包唔住火既 不過你咁講到出口 你呀媽大大聲話唔信咩

交流下

紋身驚比屋企人屌？

細個呃呀媽話去打波，其實去網吧，次次都拎住個波去網吧

其實返工2次差D就要報到

呢個好笑

抑鬱左一段時間 諗過自殺（幾次都喺天台坐兼喪喊但因為責任感作祟無做到）
而呢啲痛苦都來自屋企人

好朋友 我都係

其實好想有呀媽錫，但呀媽比我更唔成熟，而家連見都唔想見佢。更加唔想佢再煩我，好矛盾

其實個時去exchange，偷偷地番來幾次，陪我隻狗走到最後

初戀ex同我半同居超過1年，一齊住屋企另外間村屋 (平時好少上嚟，但阿爸全部親戚都住嗰度)，佢本身有hall所以呃到佢屋企人，但就日日過嚟我度，由朝扑到晚，已經麻目晒，有時佢哋上嚟，我死都會鎖住自己房門，呃佢哋話得我自己

不過其實中學嗰陣，雖然冇長時間去村屋嗰邊瞓，但已經成日同佢去我度過夜，都係呃屋企話得自己一個，有次試過朝早瞓醒扯到行晒morning q, 佢叫到勁大聲，完事諗住廁所清潔開門先發現阿媽上咗嚟 (大門開咗但佢應該喺下面嗰層)，但後尾問返佢又好似咩都唔知咁

亦試過趁佢屋企人去旅行，喺佢度過夜一星期，仲霸埋佢父母間主人房，但佢工人都喺度，所以要好偷摸匿喺房，仲慘到要用水樽當尿壺，諗起都覺得癲不過呢d嘢依家大咗冇機會再試lu嗰陣中學雞先咁癲，我哋本身都係乖仔乖女嚟，點知一齊咗後就比我教壞晒，但喺佢父母心目中我都係對佢個女勁好嘅乖仔，平時同佢屋企人玩連手都唔會掂，我父母更加唔知我成日唔返屋企瞓就係為咗享受同居生活但嗰時成日踩鋼線咁，如果比佢哋撞破一次真係唔知會點

睇到好心痛 加油呀巴打

睇得岀

我有抑鬱症 焦慮症
我曾經諗過自殺
曾經比親生啊哥性侵
我屋企重男輕女 所以好憎屋企
我瘋狂返pt嘅目的係為咗離家出走 搬出去住
不婚主義

其實我仲係好掛住佢

Ps 我ex

為左去fanmeet 偷走去韓國
屋企人以為我去宿營
護照證件一向自己管

細個阿哥性啟蒙期拎我黎過癮
玩猜包剪揼 我輸左就要比佢搣我lin頭
又試過拎棉花棒捅入我下面 但果陣係乾入所以痛 佢仲嫌我大反應

播a片比我睇 我見個女優叫得咁淒厲 話佢好似比人扑到好痛 阿哥就解釋 係享受既呻吟
之後就開始有段性上癮期 嚴重時每日每夜都會諗咸野
亦都由於夜晚會諗 訓喺床諗諗下就會訓著 無意中養成左個古典制約(psycho野) 而家失眠諗咸野 9成會成功訓著
呢世應該都搣唔甩呢樣野 我真係多謝你呀

一早同個一齊左4年既女朋友分左手

唔想生仔

帶過ex上黎那個

其實我喺生cancer前發覺身體有點事，不過無特別理，後尾第1期 過左去了 生瘤，點都要開刀
係化左14次療

好早已經發覺老豆有問題，同個女人sms
因為個信字，無拆穿佢
之後頭家散左了

如果無個咁仆街嘅老豆，我都唔會發奮 27歲上到車

我唔想再讀書 好辛苦 乜錢都要自己出
識賭馬 賺學費
中學就拍過拖

好感人

我都打過dysport + perlane 喺個鼻

多謝仆街老豆，無你我一樣養到老母
叫你個女人餵你食糖尿藥啦！
阿媽5年前退左休啦，佢以前6k5人工，e家8k，不過係家用
你個死仆街61歲人仲打份牛工
你養我果17年我坐得1次飛機，e家1年我點都同阿媽飛2次

賭錢賭到差人幾十萬 還左成年加埋有班朋友捱義氣先冇事 而家除左得閒買廿蚊六合彩冇再賭
呢個應該算係人地 細佬係gay 偷睇過佢部電話 同男人whatsapp互send自己條j圖 不過冇踢爆佢

證據有啲薄弱

我中意女人
利申 絲

𠝹過手

細個比人性侵過....

中學嗰陣我一放學就跑翻屋企打飛機，仲射到成張電腦凳都係精漬

我收埋左好多condom喺我啲高達盒入面

美孚新村？

其實我小學中學成日比人恰搞到有抑鬱症
只係唔想你地擔心先係你地面前扮到好開朗樂觀

你次次都咁㗎

上年暑假番full time想搵多d錢for自己番學用 點知番工俾老屎忽玩同屈我 加上份工係朋友介紹 好怕做錯事 所以俾好大壓力自己 晚晚訓唔着+番番下工會喊 過多排俾佢炒撚埋

好自然呀媽就會問點解番番下唔番 我就同佢講自己唔想做 之後佢就日日屌9我話我做咩都係3分鐘熱度

但你明唔明我有幾唔開心？我到宜家連搵份pt都唔敢 好怕之前嘅事會再發生

中一果陣成日唔去補習社
簽完到就走無入去
如果比老母知肯定比佢罵到癲
唔知點解無比人發現到

之後入u 最近個sem gpa唔過2 唔敢講比人屋企人聽

其他飲酒食煙偷錢中學放學去網吧都比人知道曬 以前管得都嚴 宜家見我咁都唔管我了

一直努力緊, 好想自己創條路出黎,但最近冇u收我, 雖則ive仔但cgpa都over 3.6, 可惜屋企人一直當我讀唔成書一事無成, 原本想俾驚喜你地, 但我失敗左...雖然你地一直鬧我冇用又係親戚面前小我...只好啞忍, 其實一開始隱瞞係唔想你地俾太多希望我, 我只係想時機成熟俾你地見證我既努力...

每次你地鬧我我內心係滴緊血, 好自卑 可能我真係冇咁大個頭戴唔到咁大頂帽
對唔住呀!!!白費你地咁多錢

食煙隊草飲酒一夜情 但屋企人仲以為我好純

Gpa得3多少少
升u危危呼
Btw大家都有好似好多事講唔出口，可能我自己讀psycho,見到咁我更加會諗將來嘅我會唔會幫到大家

爸爸其實我知你係gay

你點知？！

點生你出黎

臨老入花叢

偷咗老母兩蚊

我老豆細細個就同老母離婚
我老母係我15歲果陣再嫁左去第工度
老豆就有第二頭家生多左件
咁多年佢都冇供我讀書
我讀左兩個undergrad借左政府好多錢
我第一個degree係ba, 第二個係partime llb
讀law畢業果時，老豆話想黎我畢業禮
果日行緊去影相，我問老豆
呢個係我第二個大學畢業你知唔知
佢話：我知，你上次畢業果陣都有叫我但我冇黎，果時我老婆同你關係唔好唔比我黎
我當場d眼淚標左d出黎，只係強忍住
因為，當年畢業禮，我要交租，又要還學費，連畢業禮幾舊水都冇錢比。係有個好熟既同學，佢老母見我咁畢業都冇錢去跟住資助我。
點解當日會喊係因為，咁多年我都一路以為自已冇叫老豆去。原來自己唔開心到將記憶強行修改，自已老豆唔黎，仲要人地老母幫。畢業禮人地個個同屋企人，係得我自己一個。
我老豆而家過得好好，有兩層樓一層收租，佢冇諗住分比我，亦唔使我養。我亦唔差，做左律師。
我好憎佢，但佢唔知。

女朋友同我一齊之前落過仔 唔知講比兩老聽佢地會有咩反應 但係我好愛佢地全部

我唔係處

其實我仲好鐘意我第一個Ex 但係佢依家有男朋友了

睇到眼濕濕

爭銀行五十幾萬

上個月遞咗信做埋六月尾，仲未同佢哋講

食煙 同埋唔知我係有拍過拖 以為我係乖乖仔

自己病到入急症

好肚餓

我都好想上表姐表妹呀你地就爽

其實唔會唔知,一樣無講俾婆婆知佢有cancer,
但有日同佢講:等你好番一齊飲茶打牌,
佢答我:可能要燒副牌俾我咖啦

aggger
中出即j

其實我係sheshe

無啦 佢都過左身好耐了

有女朋友 一齊左兩年幾 唔知點開口

佢根本唔care你 扮咩

細個呃啊媽去踢波，但實情係去fd屋企打機
次次著白飯魚出門
打完機係樓下公園鳩跑到出汗

可能阿哥唔想你自卑，搵緊過三萬無同你講

Classical conditioning?

呢啲垃圾佬，希望佢老來要執紙皮度日

我都會咁做 仲寫過幾本

點仆街法

當日畢業，我朋友同老豆講，恭喜你呀世伯，你個仔好叻，佢一臉內疚樣，話咁多年黎做老豆既都冇乜點幫佢，都係靠佢自己
我睇到佢咁樣，望見佢又老，又唔係好安樂，總之對住佢既情緒好難處理好矛盾
我覺得佢唔係扮野，只係覺得佢係一個自私撚
我細佬同我講，話老豆好自豪有我呢個仔
但咁多年黎唔多唔少老豆都有明示暗示覺得我好少搵佢

你話我老豆？佢的確係執紙皮架wor，佢係低下階層。

玩冰鎮碌鳩？

我腳有個好細嘅紋身 佢地都知 我老豆屌完一句就冇 係我老母久唔久就屌 唉 有時諗緊將來結婚著婚紗佢地一定會知 我依加著冇袖衫出街都加件褸

中學時期同一個女仔拍左2年幾拖
屋企人想我中學專心讀書 當年如果比老母知道應該比佢斬開
最後已上岸

好似陳冠希老竇咁

係咪變態嫁屌你

幫過鄰居人妻解決性欲

搞大左工人個肚

用過家姐既胸圍打過飛機

嘩呢個

有不治既遺傳病

因為家暴 我叫老母離家出走
老豆賣左大陸層樓
分錢比我同呀哥 我拎左40萬 20萬去比手術費
另外個廿萬 呃老母放左係大陸做定期
其實一早比賭波賭撚哂
對唔住呀 媽咪

X2
成日喺間房/張床hea嗰陣老豆會打黎問我喺邊
老豆: 去到邊呀就開飯啦
我: 喺房/床囉
老豆: 係咩，哈哈(cut線)

你地屋企一定好大

其實話你朋友帶波咩得囉

話比人屈就會失控個位巴/絲 我好明白
我阿爸係人前係大好人 我阿媽生得靚但私下有抑鬱
我細個親眼望住佢鎖我阿媽入房打 重有好多事發生

慢慢發現自己一比人無理地黑面/鬧得好勁就會失控係咁喊 (eg 訓導、老闆)
聽到人好大聲嘈交個心都會驚一驚

幾年前阿媽有病過世 而家阿爸有新老婆同仔女
佢想齊人之福 想我同佢地個家人和諧相處
由於佢係人前係大好人 所以世人只會覺得係我唔孝順唔成熟係我問題
已經搬走咗幾年 但佢成日好想見我 又text我話好愛我 好嘔心

靠自己能力大學畢業 又text我話佢真係好開心 好想參加我畢業禮
我好攰

sorry off topic

係不知情嘅情況下幾乎做咗人第三者 屋企人養到自己咁大 竟然淪落到咁

其實我仲好中意第一個ex 可惜人地同新仔已經拍左年幾拖

我真係好唔鐘意條仔屋企啲姪女
成日話佢好可愛 真係唔知邊撚到可愛
成家將個兩個細路當成公主咁養 真係好討厭
又要逼我同佢玩 玩完又要喊 搞到我好似罪人咁
至撚憎氹細路唔好喊 仲要係有公主病既細路

報警啦屌你老母

I know that feel

無嘢比佢地更加重要

我大學讀屎片 third hon grad左
而佢地一直以為我讀書好叻

exact7ly

大家咁話

仆街屙可樂色既尿

好驚係咩隱疾

而家去睇急症

唔敢話比屋企人知

屌過呀媽

平時好小講粗口 之前同佢嘈 我講左：我屌我老母呀 佢冇啦啦除撚左條褲 之後唔想認低威我都除埋 點知 大家都火遮眼之下 就屌左

好撚後悔 好驚老豆知

加油啊巴打!

假膠

攞左屋企舊錢去炒股，輸撚左幾皮野，用左兩三年慢慢還返比屋企，好彩老婆唔知

鐘意打j多過扑野，因為老婆咩都唔肯玩

覺得自己好仆街，但又好愛佢

我由出世都而家未試過自己打J
一D感覺都冇
但唔敢話俾人知
驚俾人笑

好大佬

好撚hurt

其實我都係
表面同班朋友屋企人講 我唔撚會再care佢
但係暗地裹好想知佢做緊咩
雙重人格出撚哂黎

賭錢輸左4萬
銀行戶口得返3000幾蚊
老豆老母仲以為我人工高好富貴
其實都係得2萬幾仲月月清

重男輕女
表面上冇乜野 其實好撚唔開心

同祝福

知道呀哥叫過雞
以前八掛上佢高登ac 發現佢上過青樓
老豆老母重以為佢好純 手仔都未拖過

你又唔幫佢解決

原來大家有咁多大秘密

反而想知即係邊個做

學校醫生定私家

FBI

屋企人唔知我係為左睇演唱會先去台灣

老母成日鬧我沖涼耐嘥水 我答佢我又屙屎又沖涼先搞咁耐
其實我係到打緊J

same
仲有隊過草
同女去旅行

我隊草
我好中意啪啪啪
我食煙仲已經戒埋
我因為屋企搞到心理有問題
我真係好愛屋企 所以我先成日唔番黎

已經無再讀書

Gay
Player
煙鏟

咁整黎做乜？

性上癮

need help? pm me

心底好撚憎佢地

你以爲佢地唔知？少年太年輕了

成日偷睇老豆啲咸書

對唔住，成日扮窮，其實我中左成千萬

第一個摸我條丁果個係我姑媽收養返嚟嘅女
一直以為佢係我表姐
果陣得2個人係屋企
佢先話佢唔係我姑媽親生
無端端就錫我咀摸我丁
不過冇下文
但自此之後見到佢都覺得好生外

細個成日係阿媽同工人銀包偷錢去買點

其實好想自己係獨生仔
由細到大都係同人同房
細個同工人
依家同家姐阿妹
其實好想有私人空間有自己房

咁撚正 有冇成日拎佢地d bra玩 同 打丁

其實我已經成日叫雞
但係我一直冇出聲

留個tg交流下

堂家姐兩個月前過左身
我係其他人面前都笑曬好似冇事咁，其實有時訓訓下諗起佢都會喊，有時會聽返之前既錄音，聽下佢把聲幻想佢仲在世⋯成日覺得只係發緊惡夢，話唔定過一陣就會醒
佢好錫我，我細個本身佢返學有宿舍，但知我去玩幾日佢次次都返黎陪我訓陪我玩，返學前又問我想食咩，放學買俾我食，我中意食佢煮既野，每次我去佢度佢都會問定我想食咩煮俾我食，我話我男朋友既屋企人中意食辣椒，佢即刻去買辣椒整辣椒醬俾我俾佢地，我成日諗點解大家都話好人有好報，佢個人又好好，又孝順，又捱得點解佢咁早會過身？本身佢已經有個遺傳病個樣有小小冇咁好睇，點解咁唔公平⋯連想睇個仔大個都唔得

唉

因爲賭錢搞到爭落十幾廿萬

搞過gay 但而家好肯定自己唔係了

但好想屌阿媽個fd個仔

開定2啦

仲有野想講

樓主快開